## 1.Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Спочатку створюємо новий HTML елемент за допомогою document.createElement і вказуємо тег, який хочемо створити.

Потім встановлюємо будь-які атрибути, які хочемо присвоїти цьому тегу, використовуючи властивості об'єкта елементу.

Вставляємо цей новий елемент в DOM, вказавши батьківський елемент, до якого ви хочете додати новий тег, 
із використанням методу append або інших методів додавання до DOM.

## 2.Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

insertAdjacentHTML - це метод, який дозволяє вставити HTML-рядок або фрагмент HTML-коду визначеного як елемент, 
знаходячись певною позицією щодо цього елемента. Перший параметр цієї функції вказує позицію, 
куди буде вставлений HTML-код, і може бути однією з наступних констант:

1. "beforebegin": Вставка HTML-коду перед самим елементом (перед відкриваючим тегом елемента).
2. "afterbegin": Вставка HTML-коду внутрішнього елемента (перед першим дочірнім елементом).
3. "beforeend": Вставка HTML-коду внутрішнього елемента (після останнього дочірнього елемента).
4. "afterend": Вставка HTML-коду після самого елемента (після закриваючого тега елемента).

## 3.Як можна видалити елемент зі сторінки?

Для видалення елемента зі сторінки можна використати метод remove() на самому елементі, який хочемо видалити.
Цей код видаляє елемент зі сторінки та прибирає його з DOM-структури. Після виклику remove(), елемент більше не існує 
на сторінці.